其實巨無霸點解平過板燒雞腿包 係咪有咩陰謀我地唔知？？

點解單賣一個巨無霸
仲平過板燒雞腿包？
點睇巨無霸成本應該貴過板燒雞腿包
其實係咩事

巨無霸無得賺，搞手只求打個和啫⋯⋯

以前巨無霸同板雞同價

而家板雞>>>>>巨無霸

.....

板燒雞係成塊雞扒
巨無霸係肉碎

我諗完整既扒會貴d掛

有無機會係板雞多人食啲